[多圖]點解無人講過RimaZeidan?

黎巴嫩mix 有波有蘿
做開運動副計又正 樣又靚
唔係果種典型韓閪風嘅臭化
去過外國讀書 唔係偽ABC
之前J2播過佢個旅遊節目 世界正美麗就鍾意咗佢
去秦國果集唔怕污糟 照用啲萬人用過又無洗嘅筷子
睇佢Ig又會post自己啲柒事出黎(食糖果條)
運動型女仔 好男仔頭 又大隻
好想做佢男朋友俾佢保護
有無同好

好撚正

吹水台好快沉

無人識欣賞佢

唔好迫我打j

係咪好撚正

好想強姦佢

明明就好撚正
波唔算好大
但個人好撚fit 膚色又正 又笑得靚

agger

爛曬啦

就係呢條片佢跌糖
戇鳩鳩咁

佢對波時大時細

講咩呀你

J2 有幾part游水擺明要你j

佢有幾多個鬼佬SP 你心知肚明

她曾在2009年遭遇一場死亡車禍，當時她才18歲，正在美國讀書，因乘坐男友重機雙載，不料在路途中車子竟突然高速失控撞上前方車輛，男方當場身亡，自己也被後方來車撞飛，雖然最後死裡逃生， 但全身卻有30至40%三度灼傷，傷處遍及手臂、大腿和幾乎整個背部。全身都留下了無法抹滅的傷疤，但重生之後不僅當上模特兒還順利在娛樂圈發展，勵志向上的經歷感動不少人。

不過佢依加好似無乜疤痕

雞

有次睇j2 睇完即搵佢ig出黎
勁正 係男仔頭左少少
做番女人即刻靚到仆街

下 睇唔到 係咪攪錯左

其實佢應該好撚有錢
又唔係幾洗撈
又有得周圍去
又一個離地西
想俾佢包養

無攪錯
google下好似有圖 唔敢睇

係佢黎

點解吹水台咁快沉

咁有討論價值

Pish!!!!

屌打個丁先

睇左 佢幾大方 唔會收收埋埋 都唔似某啲肥西
消費自己經歷
成日睇佢ig都正能量到仆街

係呀！！！

咁似蔡思達

人地有無成日提呀
肥西冚家剷啦

邊忽似
蔡思達成棚骨咁

正到冚家剷！

好想俾佢強姦

佢一定識坐爆人

做節目做到咁淫都有嘅

好想做條柱

好似av咁

正野無人理

我都覺得似 由其最尾個張
不過係美化版嘅！

一直keep住j佢ig